乜原來香港今晚打玩具世盃外🏀

不過個個去哂睇腳波 玩具連修頓都坐唔撚爆冇人睇

玩具wfc

籃總仲hea撚過足總

有無ｌｂｊ？

玩具展?

啲廢老霸撚住啲位

香港打黎未又係魚腩

之前有個唔個乜明星賽係香港搞點知一個nba 球星都冇 比人屌到仆街

玩具就算吧喇

講到港足好過港籃好多咁
咪又係五十步笑百步

係咪副會長掛住釘死d聯賽仔

有飛人
不過係老飛人

邊到見到港足呢兩隻字？玩具撚被害妄想症發作？

港足柒下柒下和到中國隊

你班傻閪籃球撚對住無易帝既2線中國兵比人炒50幾分

羅意庭決賽出到?

睇電莖都唔睇玩具世界杯啦

是撚但啦
反正最後都係美國贏